「日劇」想請問下用以下呢幾個數字估唔估到邊首日劇主題曲？

是咁的，在下好耐之前有聽過一首日劇既主題曲，好入腦但唔知咩名。想搵返黎聽下

旋律大概係咁︰(4~46434~37801~1462~) X2 7~73774~06803~7462

就憑呢D 會唔會好難搵到

同一屋簷下2主題曲
ひだまりの詩
其實我都冇睇過套劇，但係哼完你首歌，我又覺得好熟但係諗唔起，於是逐首搵

咁都搵到

痴線

請受在下一拜

做乜尻

連登好多高人

絕對音感

以為去左創意台